93, 94年巴打絲打 Whatsapp谷

有無90後巴打絲打
入來吹水 咩都可以傾
得閒可以約出來做吓玩boardgame 運動 打波 行山 唱K
表格：

94雙魚座巴
岩岩係瑞士讀完酒店管理返黎
返左黎香港做野半年左右
平時要返shift真係冇咩時間識到人
自己一個人住
岩岩同拍左拖一年女朋友散左
想忘記